916 樹仁搞罷課集會冇人講？？？？

聽日樹大搞罷課集會啊！！！
拎哂不反對通知書
你唔係唔去啊！

聽日見兩點半見！！

另外如果有手足未走到
樹仁今日有開休息站
各位可以去抖一抖

【7.21 樹仁開放庇護站事宜】

為支援各遊行行動，本小組將開放學生會室予同學作臨時庇護站，並會提供簡單食糧及飲品，如有需要同學可前往稍作休息。

地址：北角慧翠道樹仁大學宿舍及文康大樓2樓204室（學生會室）
開放時間：即時至翌日

如有查詢可聯絡
臨時行政小組組長賴政婷：66548340 / 56818227
- 學生會Telegram：SYUSU2019
- 學生會Facebook Page：香港樹仁大學學生會SYUSU

自推
1/10

2/10

校友 push

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

推！

10/10

夠唔夠人，使唔使去撐場

樹仁撚輕輕推一推

推

真係冇人知🙈

幫手話比身邊既人知啦

人一定唔夠 多你一個真係多好多

只有一個方法可以有效打擊藍屍

推！！！

大家幫手推 樹大聽日兩點半要人

支持

支持樹仁大學

一定唔撚夠人人

PUSH

Push

樹仔

啲狗夠膽咪上嚟寶馬山囉

又唔係港大 中大 邊會有人理 呢個post兩頁都唔會過

唔好咁快咁灰機 幫手傳出去啦

即刻過兩頁

推比大學生手足

push

pish 我樹新一大

舊生都去得

去去去 師弟妹需要老鬼

推推推

再推

表示睇到個post先知

利伸 讀樹仁

幫手話埋比其他同學仔聽啦

一定去！

P

你自己推 爆post都得架

撐一大！

薯鼠樹

Pish

樹仁撚

我樹

北角？福建佬夠唔夠疆去

佢地夠薑咪黎

舊生表示支持

916樹仁見！

樹仁要人！利申住hall 暫時未見狗車

推呀！

樹仁要人

組隊自衛
打狗救人
推行動po
我要真雙普選

輕push

Push
依家好撚少人咋

樹仁要人！！

樹仁要人！！！

樹仁要人！